Switch 用手機hotspot 問題

想問而家除左smartone 同埋CSL 加錢買IP外，仲有冇其他選擇可以出街玩到Splatoon 2 連線? people試過NAT type D 玩唔到